東京7日遊求狠批 #kill#

行程
原宿:明治神宮
涉谷:行街 潮牌
新宿:新宿御苑
淺草:雷門 仲見世通
銀座:uniqlo lol 百貨公司

1.1落機去訓覺
1.2築地->新宿
1.3新宿 神座拉麵 池袋 (下北澤 吉祥寺)
1.4淺草 上野 銀座
1.5原宿 (red rock食牛肉飯) kiddyland 涉谷
1.6鎌倉 箱根？
1.7outlets？
1.8夜晚去機場

利申同女朋友第一次去，1月7,8號有咩做 因為我1月9 羽田4am機

去箱根過一晚夜
同條女浸個正溫泉
再執返幾劑先啦

鎌倉箱根好似兩邊黎嫁喎

但我真係好想去江之島個邊睇slam dunk個景

搭單問有咩壽司鋪拉麵鋪必去 ？

另外補充番，我2-7住新宿歌舞伎町附近,7-8住蒲田，因為近機場

非打手
拉麵可參考條link

百貨公司同國際名牌一街都係
唔洗特登去銀座
去個skytree 都夠行到你殘廢

行街去台場啦有夜景有沙灘有outlet有正常鋪

應該去唔到箱根喇 過一晚實在太貴，但唔過一晚又玩唔哂
惠比壽，目黑個d又點睇？

築地新年好似冇開wo